加一個字 摧毀一隻馬名

奔周騰

尼馬

精操大師

冇霸氣

炸燶魚薯條

仆佳龍駒

按一下腳

小米賓周

有心屈人

上面無一個笑得出

成堆戇鳩比少少新意好唔好？

垃圾post

自膠
人中出呂布
馬中出赤兔

索勝拉

步步沒友

無及時而出

中出呂布

大印假銀紙

好撚準確
比你卡超
牛歡喜心
日方東昇

牛歡喜
巴基小婊子

五十 五十 飲！

小學雞咩？柒少陣啦

紅字係笑點呀?